點解八十幾個手足被拉？

而唔係八十幾個popo今晚死咗or碌落山？？？

問之前有冇用吓個腦

問咗，個腦話因為Popo食咗屎，避過一刧